有冇人可以拯救下我部計數機

用開會記得d位

而家D款真係好撚求其
見過有人成部機無晒字 (佢仲只係中四)
我果部用左十幾年都未甩色

FH II開始先係咁
上一款都好正常